有無D免費/廉價又有益身心既活動

唔要圖書館 最好可以一個人做

公園

即係康文署gym?

9坐

自含

長跑

番工

我都搵緊PISH

體育館打桌球

點解要體育館

行路撚

打j

隻抽

行山

平啲，30蚊一個鐘

學廢老咁坐係到望住d人